夜期重返3萬點！牛軍希望返黎啦！

瞓返個好覺聽日等打靶啦 仲發夢

期貨升返喇！你無事喇

雲哥，打哥 ，你地 ....

雲哥 打哥 聚首一堂，埋你地堆不如埋垃圾堆。

雲哥睇淡

痴線 真係反彈
平保求下你生生性性

收到 不近平安

55

Yeah

Ho